[認真認真] 將77 呢堆事推向國際層面有無得諗

打第四權記者
打市民
有無外地會關注?

推

有可能不過機會唔大

堅認真
上外國報紙又好
廣告又好
我想知可行性同noise 意義大唔大

咁如果我地落 youtube google ad 等其他廣告
會唔會又make 到noise?
可以set target region 黎落